<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="accept">接受</string>
<string name="EULA_string">
Copyright &#169; 2016 CW(Chui-Wei) Chiu
\n\n
***\n\n
重要提示：請仔細閱讀本許可之前仔細使用本軟件。
\n\n
1.許可
\n\n
通過接收，打開文件包，和/或使用Lite筆記 1.3（\“軟件\”）含本軟件，即表示您同意本最終用戶許可協議（EULA）是一個具有法律約束力的和有效的合同，並同意受其約束。您同意由知識產權法和本協議的所有條款和條件的遵守。
\n\n
除非你有被 CW Chiu 簽署了不同的許可協議，您對Lite筆記 1.3使用表明您對本許可協議和擔保的驗收。
\n\n
根據本協議的條款，CW Chiu 授予您有限的，非獨家，不可轉讓的許可，沒有權利分許可，使用Lite筆記 1.3根據本協議，並與CW Chiu 任何其他書面協議照。CW Chiu 沒有的Lite筆記 1.3所有權轉讓給你;授予您的許可不銷售。這項協議是 CW Chiu 和購買或Lite筆記 1.3用戶之間具有約束力的法律協議。
\n\n
如果您不同意本協議的約束，從計算機中刪除，現在1.4 Lite筆記，如果適用，及時通過郵件返回 CW Chiu 的Lite筆記 1.3和相關文檔和包裝任何副本在你的身上。
\n\n
2.分佈
\n\n
Lite筆記 1.3及其所授不得複製，共享，分發，再出售，轉售提供，轉讓或整體或不同之處在於，你可以製作一份副本以供存檔只有部分用途分許可的許可。有關Lite筆記 1.3接觸 CW Chiu 的再分配信息。
\n\n
3.用戶協議
\n\n
3.1使用
\n\n
您使用Lite筆記 1.3許可僅限於由您購買的許可證數量。您不得允許其他人使用，複製或評價Lite筆記 1.3份。
\n\n
3.2使用限制
\n\n
您應該使用Lite筆記 1.3遵守所有適用的法律，而不是為任何非法目的。在不限制前述，使用，顯示或材料一起的Lite筆記 1.3發行版，色情，種族主義，粗俗，淫穢，誹謗，中傷，辱罵，促進仇恨，歧視或基於宗教顯示偏見，民族傳統，種族，性取向或年齡被嚴格禁止。
\n\n
的Lite筆記 1.3每個許可副本可以在一個單一的計算機位置由一個用戶使用。的Lite筆記 1.3使用意味著您已加載，安裝或運行計算機或類似的設備上Lite筆記 1.3。如果安裝Lite筆記 1.3到一個多用戶平台，服務器或網絡中，每個和Lite筆記 1.3每個個體用戶必須被單獨授權。
\n\n
您可能使Lite筆記 1.3複製一份備份，提供你只有一台計算機上使用由一個人安裝了一個副本。其他用戶可能無法使用Lite筆記 1.3的副本。分配，再授權，網絡，銷售，或Lite筆記 1.3份的分佈，而不CW Chiu 的事先書面同意，被嚴格禁止的。這是違反本協議轉讓，出售，共享，出借，出租，租賃，借用網絡或轉讓使用Lite筆記 1.3。如果不是自己以外的任何人使用Lite筆記 1.3註冊你的名字，不管它是在同一時間或不同時間，那麼這個協議被違反，你是負責該違規！
\n\n
3.3著作權限制
\n\n
 最終用戶許可協議 ***
此軟件包含受版權保護的材料，商業秘密和其他專有材料。您不得，也不得試圖修改，反向工程，分解或反編譯Lite筆記 1.3。你也可以創建基於或Lite筆記 1.3全部或部分派生的任何衍生作品或其他作品。
\n\n
代表Lite筆記 1.3 CW Chiu 的名稱，標識和圖形文件，不得以任何方式，促進與Lite筆記 1.3開發的產品中使用。CW Chiu 在保留和Lite筆記 1.3的所有權利，所有權和利益以及與其有關的所有知識產權的唯一和排他性的所有權。
\n\n
著作權法和國際版權條約規定的保護Lite筆記 1.3，產品和服務的所有部分。任何方案，代碼部分，圖像，音頻樣本或文本可被複製或除預期的單用戶方案的範圍內由用戶以任何方式使用。未明確授予本協議項下的所有權利保留CW Chiu。
\n\n
3.4限制責任
\n\n
您將賠償，抱無害，和捍衛 CW Chiu，其僱員，代理人和分銷商對任何及所有索賠，訴訟，要求和成本的或與您的使用 CW Chiu 的軟件相關的任何方式造成。
\n\n
在任何情況下\（包括但不限於疏忽\事件）將 CW Chiu，其僱員，代理商或經銷商承擔責任作任何間接的，附帶的，間接，特殊或懲罰性的損害賠償（包括但不限於：利潤損失，使用損失，業務中斷，信息或數據，或金錢損失），與和所產生的或與本協議有關的損害，Lite筆記 1.3或使用或無法使用Lite筆記 1.3或裝備，性能或使用本協議項下是否根據合同，侵權行為或其他任何理論，包括疏忽的任何其他事項。
\n\n
CW Chiu 的全部責任，無一例外，僅限於客戶軟件的購買價格退款（最大量小於你所支付由CW Chiu所列的建議零售價）換來了回報的產品，所有副本，註冊文件和手冊，並構成從客戶回 CW Chiu 轉移許可證的所有材料。
\n\n
3.5擔保
\n\n
除非書面明文規定，CW Chiu 不作任何陳述或保證就本軟件和明確排除所有其他保證，明示或暗示，口頭或書面，包括但不限於適銷質量或適用性的任何默示保證一個特定的目的。
\n\n
3.6適用法律
\n\n
本協議受台灣適用其中的法律管轄。您在此不可撤銷地承認新地主，並提交給台灣的法院的非專屬管轄權由此。如果任何規定被視為非法，無效或不可執行，則該條款應被視為可從本協議，且並不影響任何其他條款的有效性和可執行性。
\n\n
3.7終止
\n\n
任何不遵守本協議條款和條件將導致本許可的立即自動終止。一旦以任何理由在此授予該許可終止，您同意立即停止使用Lite筆記 1.3和破壞本協議項下提供的Lite筆記 1.3所有副本。由你承擔的財政義務在本許可證到期或終止。
\n\n
4，免責條款
\n\n
本軟件及所附帶的文件是出售\“原樣\”提供，無擔保對性能或適銷性或任何其他擔保明示或暗示的保證。本免責聲明涉及所有文件生成和編輯的Lite筆記 1.3為好。
\n\n
5，同意使用數據的
\n\n
您同意 CW Chiu 可能會收集和使用以任何方式提供給你，如果有的話，涉及到Lite筆記 1.3.CW Chiu 的產品支持服務的一部分信息，也可以使用這個信息來提供給您的通知哪個可能是使用或您感興趣的。</string>
</resources>
